到底「識你老母」應該咩時候用最合適

樓豬問 「請問你識唔識依隻臭雞呀？ 」

識你老母啊

識你老母呀

到底karen識幾多個人老母

去飲/送殯嗰陣

請問你係咪呃人上去食飯